人肉路障司機係藍絲的話

會唔會忍左佢
認罪呢？

當然會

警權就係神權既代表

神權之下藍絲既財產, 生命, 女人都係屬於神

笑撚死黃絲